越南粉真係好好味

絕對可以日日食

食開屎？

勁多草

Pho24

真係幾正。 但價錢同錦麗差唔多

聽越南人講世界上最高質既越南粉係澳洲

同意

未去澳洲食 不過係加拿大食好過係越南食

味精粉

Phở

之前去法國，可以晏晝食完夜晚又食 番到黎愛上左食pho
但香港冇咩邊度好食，諗住遲下有時間去轉越南，淨係食pho都抵

加拿大啲pho好撚高質 多倫多同溫哥華都係

Calgary is the best :p

有冇名？ plan緊8,9月去Calgary , 可以去試下

以前美國成日食
初頭返到香港以前d越南粉全部都係肥牛河扮越南嘢
但呢幾年開左勁多間北美式越南河餐廳
食過銅鑼灣間fuhn都唔錯

Adelaide Pho 世界第一

除左 Pho SA

食過最好食係Guam

加拿大同澳洲食過，好正…係香港唔想食，可能舖租太貴，碟芽菜都少過人

最好食喺Cabramatta, 果邊越南人聚居地 係衰在地點偏啲